兩歲有濕疹 依家好返9成 你問我答

Ask anything

三圍

點斷尾?食中藥定西藥?
搽啲咩可以令佢唔好惡化?

男人三圍都有興趣？

點樣計到九成出黎
想知step

仆街我細個小學有過之後好番 點知最近又生番

最壞情況點？
做左d 咩先好番？
我都有

邊隻濕疹先

男朋友都有濕疹好想幫佢 有咩解決方法

其實好難真係斷尾
自己有時食錯野或者熱／緊張都會敏感
不過15分鐘後就冇事
本人prefer西藥 始於夠快 自己細個用左兩萬睇中醫都唔好
唔嚴重主要搽潤膚 保濕係最緊要 實際都係要睇自己皮膚情況

係先天性 細細個已經持續地有 唔係敏感或者無啦啦生

係咪係咁搽保濕軟膏加唔r 就會好？

屋企廚房幾大

如果係咁應該問題不大 感覺上係可能最近受左刺激先會生返

中唔中意食辣，會唔會飲酒

出哂膿水個d實有 生到個頭都有 小學早會比同學話我個頭落雪 隻腳損到企唔直 要好似45°曲腳咁行（唔好問我點計）

佢幾嚴重先
減少受到刺激 同埋陪佢多d

唔識計 普通公屋廚房一個

唔鍾意
少飲 飲親第二朝都會中伏

初吻幾時發生

巴打幽默
發夢計出黎

宜家幾歲

唔係你想像咁易 不過呢d係好番既基本

14歲零10個月
幾多日就唔記得

20

我係遺傳全身性濕疹

人生第一次唔合格係幾時

有冇咩膏推介

要戒凍飲 有冇醫生介紹

巴打搽開邊隻lotion for全身用

我就用開cetaphil

明，屌我又係兩歲開始有

已戒緊酒，重有冇咩要注意？

I know that feel...

小一 英文默書

以前會怪老豆 宜家睇開左

我依家主要用緊一隻潤膚
想知私底下講(驚比人話我賣廣告）
不過我覺得係人夾膏

如果屋企人冇錢睇醫生真係會好慘

有聽過 之前嚴重都有戒 不過我覺得冇咁大影響
有一個西醫我覺得幾好 大大話話都睇左十幾廿個醫生

信你1成下一句係咩

我都係窩，真係有放棄治療嘅念法。好彩穩到一個真正岩我係醫生。

*嘅

糖分高既野少食少飲
保持清潔（屋企 床 衣物）

訓得夠

我以前都會諗點解老母生到我咁
不過冇人想 That's life...

yes
所以有濕疹既人唔應該係04：00仲上連登
我都係訓先~

早抖

香港天氣差

都係重點，努力緊12點訓

糖分高個度有冇話點解？
同埋你地致敏既係咩野？

即係搽類固醇？

我都係先天濕疹，出世冇耐就有，而家20幾歲都重有唔少，一到夏天出汗就痕死 想問下巴打平時會搽啲咩保濕同止痕

浸過溫泉，做過劇烈運動(出汗)，哂過太陽，都冇見到果D位有出番濕疹,我諗咁算叫做好番掛?

我係年半前忽然成身好痕RRR之後R到背脊同對手起哂野,睇皮膚科話係濕疹。
唔講先天性一出世/好細個就有果D
個人覺得濕疹呢樣野係潛伏左係每個人既身上
只係差一個途徑(致敏源)去令佢爆發出黎
而爆發左就冇得番轉頭冇得完全好番,只可以防止佢出
途徑就因人而異 我自己就算有都狂飲/食 奶,凍野,海鮮 留意過冇影響到個患情
所以唔同意啲濕疹友話唔食得乜唔食得物
最好自己去驗血自己衰咩 如果唔係人生就冇意思 一世淨係食得啲淡野

皮膚科醫生係開左類固醇比我搽,的確係一搽見效,幾日就埋口收水,
但係就好明顯見到果一忽既皮差左好多,而且好易係果個位再次復發番(撞擊/大力R/轉天氣/乾)
(個人覺得係就算收左水,都要繼續搽少少,直至到佢係平坦左同埋冇紅腫,)

BTW 我覺得中文濕疹呢兩個字黎形容呢個病其實唔係咁好

隻眼成日生濕疹 有咩方法

攝取太多糖會令一般人皮膚變差 何況我地
乳製品 蛋 海鮮

我好少搽 不過嚴重既話唔需要驚副作用而唔搽 始終“禁“住個病係首要

邊頭醫生可以介紹？
同埋有冇研究點去d黑印？

潤膚細個用QV
依家平時會用豬油膏沖涼 沖完涼印乾少少水等皮膚仲濕濕地既時候搽保濕就最好
如果你唔係接觸到致敏原 痕通常都代表皮膚乾 勤搽保濕一定有用

一個重點 驗血 驗自己既致敏原（唔一定好準 不過起碼會有大方向）好過盲目戒口 講真戒口都係一樣濕疹撚好慘既地方 戒錯口就更慘！

眼就真係唔知 會唔會係你有“摔“眼既習慣或者 con敏感之類？

之前係觀塘睇 依家佢好似去左中環
冇 巴打意思係指之前嚴重既話好返都會黑咗一“達“既位？

人在外地既時候有8成時間皮膚係好過香港

病因係咩

Bookmarked. 成30歲人第一次有

一開始單邊眼皮

依家到頸

睇左次西醫 搽左d藥 果個位d皮膚變到好干 又明顯暗色左 是咪正常？

抽血定驗血?

驗血睇對邊樣食物敏感係咪只針對自己食過既食物？
運動，休息緊唔緊要？

做運動有無用 你個醫生係中環邊到

即係有搽啦，有冇聽過類固醇上癮？

手臂，背脊都有，有無邊款Body Lotion係好？

因為都想試下轉西醫試下。
係，之前好返都有d黑位，想知有冇方法可以減印，因為靚仔樣但皮膚差爆....

Form 3無啦啦生濕疹勁嚴重 不過好彩生係俾衫遮到嘅位 手腳都無乜 但好撚仆街 出親都對稱 中學grad 左乜都冇理到斷左尾 依家乜都食

係 最近三個月食既食物
好似海鮮果d我十幾年都冇食係test唔到
休息最緊要 運動要睇天氣 天氣太熱做運動反而有機會會更差